1月同女朋友去峴港，入黎分享下

邊位去過峴港？分享下有咩值得食同玩？

去完個觀音山 記得落去下面沙灘玩越野四驅車同水上飛 超正

呢度幾靚，可以下就玩到夜晚，夜晚好靚，可以同女朋友坐船放下水燈

會安

去得越南 最重要係講野做野小心d 唔係好易比野搞

D相用iPhone影 好靚

有無咩特別禁忌？